上年21分quit左cu n展 你問我答

今年兩科數升5*
A1擺左Hku engine
歡迎鍵騎入黎恥笑

啫係幾多分

24分

咁你諗住讀咩engine?

未諗好
Civil 好似爆到9彩
大電/mech掛

因為呢個分得n展/晒銀時揀

自己Econ又差 唯有n展

中大n展得IT
自問無興趣所以先quit
但對中大n展無惡意
只係希望當水泡入左去既人唔好拎個名黎打飛機就得

本身quit

考dse 前唔敢唔估計
考完數學paper 1 預自己5** 因為做剩差唔多成個鐘

點q知mc錯撚左10題 最後估計5*

M2考完估5 5*marginal
最後好好彩出左5*

題外話 Herman yeung 幫左我唔少
好多謝佢係YouTube 義教

Core課程幫我清左9成concept

M2教左好多極難AL past paper

無佢，我最多22分

打多左

今年自修m2 靠佢5左
睇完d片係真係明